點解要咁樣對我

同妳一齊咗咁耐 我對妳咁好
但換來嘅只係一句 我鐘意咗第二個 分手啦
我每晚個心有幾痛究竟妳知唔知

I know that feel

唔信你

完全瞓唔到

咪撚撳手機啦，手機mon嘅藍光會令人訓唔著

我果個分手原因係未玩夠 個心痛撚到仆街

好辛苦 明明我仲愛妳 但妳已經唔愛了

唔信你

記住，女人都是臭雞

你個名

一齊左幾耐呀？

唔好咁啦巴打,抱住下一個更好心態,好快揾你識得珍惜你既人

雞

4年 咩都冇哂啦

已經冇力氣溝過第二條女 諗起要再了解再磨合再俾承諾 幾好都會俾人帽